[iOs/AN/PS4/PC]グラブル Granblue Fantasy [208] 日本仔翻版碧藍 每日二百連抽

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬
[/center]

新手買ac指南

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子 泳神盾 之類

呢到Grand Series打落去到Jewel Resort Casino全部都係限角

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

牙明

就黎全機種制霸

我哋tesla車仔上面都玩到

我剩係識第七靈災
係咪準備開第七屬性

大丁屬 無屬 七彩光炮屬

續返上個po
想點下點解一個屬要幾隊
有咩關要打
而家刷返暗拳 唔想咁Chur
Chur到爆驚又擺埋一邊

留名

冇既 你唔玩到同人鬥快打 玩死一隊都ok

但係打高難關p+關或者暗路之類
有啲特定功能性人物係必要咁制
冇未必過唔到 不過好辛苦

無玩開碧藍 (多謝課長令我有新驚玩)
但又想訂ps4個限定版，會唔會太癲

佢個盒好靚好精美

玩埋咪ok
限定版好似多左啲ps4主題同OST

大把課長唔洗錢送驚

自己比錢買開心d

練角好快手 基本上全部都會練哂

想問下刷暗拳刷到悶應該打咩好

6屬其實都要打 下次古戰光有利練光先？

2K cpu 作客冇出過金了

新po

望下wf
雷/電吧

應該係升rank先

你都要

再嘈就曬到你不要不要

正皮比老鼠

想介紹個人俾你識

第一次通常hea打整四天
雖然而家個個都話2020年搵鬼用四天刃
打定風銃等風古仲好

由你把口say出黎真係特別有說服力

我會打9佢

@法....

咁多位小弟想入坑 想買一個開個ac 有冇話邊隻限定一定要有

神將要齊 神石屬性石愈多愈好 天司愈多愈好 六限愈多愈好

劉明

有金未

見其他巴打都係提議升埋風
咁我升埋光風先 古戰係咩黎 幾時開始

跌左

古戰係公會戰黎
你要不斷刷肉刷貢，同對方鬥多貢獻
入面刷完戰貨再去抽box，抽既ssr武就係天星器，係用黎整天人
下次你當1月中到咁上下既時間啦

有少少唔知自己應該去邊打先好

垃圾係咪是但入一個公會先

其實唔係 最好搵到個低要求既a rk團

其實唔難

帶我老屎忽

新手第一次就光古我幾肯定唔夠打
反而風幾隻免費角都好撚勁算係最易上手

各位
想請教下點解睇日本啲攻略網 火主神盤把終末一時會用方陣果把 一時又用主神果把嘅
唔係應該玩主神用主神咩?

低要求A rank都係睇下你肯唔肯刷，好似我呢d刷幾百萬已經叫救命就入B，B通常都無咩要求

因為隻game個系統
當你一樣野放得好多個陣,放把其他野個加乘會大過你放多把一樣既
正常5-6把主渾身,搭把方陣渾身會大力過搭多把主渾身

原來係咁...
謝解答

其實都係睇你打咩 長期既話主搭返主用進境都係一個屬性乘區 主手仲有個追擊
係火把野垃圾斧先冇人主手

等我再研究下先
冇咁多火碎武碎要哂兩把

你幾刀先
4或以下就神終啦

其實得兩把
不過想換下玩法

得2把無得揀一定係神終渾身

感謝解答

好悶

幫我農

有冇大佬carry 新手
刷左半日都跌唔夠20個魔導士之證
想開4階職

話說以往神將pool唔係1月1號準時開架咩
見佢依家個pool31號朝早就完

今年內終於搞掂我想搞既野

十賢極

你咁講我先發現唔係2359 係1159

唔係啵
我頭先問左D日本團友
佢地話不嬲都係朝早轉pool,年年都係comic會場度抽

收人
-唔知幾多
唔使早起
free run

識日文點跟

正 存左200抽

捉到了,黑色大耳朵

你個團做乜搞成咁

一直都收唔到人又有人退/被退

岩岩睇番上年豬係11點轉

唔記得有冇得換，有就換算啦

玩到後面共鬥每日都廢事解,直接用榮買證算

除左大奶波冇辦法之外其他有得換都換

let me feel the power

佔一佔位置收收人
連續4勝 古戰騎空團招人 -8
180UP 有低標
line:mad_lad229
歡迎刷箱肝帝

低標幾多

有3粒金鋼石 升爆濕婆？

有必要咩

我冇咩好召 留金鋼石黎做咩好

超撚缺 好多轉世想整

我都留返做轉世召

神父咁夜都未訓 咁我都係留返整塔羅牌

打多兩個鐘頭機準備換衫翻工
d晶真係好撚柒缺 除左等佢送同古戰
一堆天司同主神想突黎玩其他屬普刃都玩唔到
依家玩黎玩去都係火同水
抽又抽唔爆 錢又唔多
仲要整埋爛鳩轉世

一井0路0軍4巴布

井

想問下各位大佬差200抽井唔井埋佢好
新手儲好耐儲咗2井之後會井鼠

依家呢個池3隻pickup都有
但話曬難得轉盤慳咗100抽可以任揀好似好抵

有2井可以井埋

thanks

新手想問光維拉同限定貞德邊隻好啲?諗住井其中一位

跟性欲井

free中

新手想問下得五個黑鋼係咪先整左水劍豪先

你諗左自己想玩咩屬，自己又有咩屬既主神先

而唔係亂咁浪費鋼

我甚麼都沒有

想專精水隊因為我係見到歐羅巴先玩gbf的
而家主神我諗光同風都ok
光而家4路1斧1貞槍
風就1軍神1bba短1李霞短1毛刀

唔知你認真問定點
首先水奧義隊無工口巴份 你想用佢可以揀水拼圖杖隊 基本可以唔使用鋼都可以有得玩

至於你講果堆限係玩緊定準備玩
由0開始既話5鋼拎黎攝牙la都唔夠

出夠未

我呢井想要中一把都冇
搞到仲係得4槍

新手想問下新限角係咪起碼一年後先會再復刻？
抽唔到奶嘴

唔是
下個月中會係度

我仲農緊2.0 所以先想整劍豪快速提升左周回能力先 唔想用水短盤
我都知我仲要好多黑鋼
而家諗住買晒堆bd同漫畫整多幾舊出黎

唔想知

淨係講剋屬既話5琴都玩到奧義隊唔使俾鋼

點解隻+經兔咁鬼難出 見到佢又唔跌箱

轉世有一隻黑兔
event有一隻彈琴佬

請問呢到是唔是可以篤灰

帶我打屎忽未

水方陣杖隊都打到成百萬傷

大拼圖隊

禾刀系兩系狗

咁我而家係咪先農5水琴先 比你講到好迷惘
而家好後悔點解唔買個初始開局
又冇鋼又冇屬晶突野

水方5琴算啦

勾佬唔打高難都唔見人入隊

巧想抽蛋但要留井有乜理由平時轉盤就10抽1sr
綠/紅毛就10抽/20抽中SSR 收皮

屌你老味唔記得講，仲要係金月

有得訂未

上個月已經開始已經有得訂

今晚翻屋企就俾錢 唔可以俾啲錢留到落下年

有d擔心我訂個間到時會唔夠貨派
因為係所謂既"排隊單" , 睇訂貨日子派貨
我隔左成個月先訂

咁點解唔online訂返香港

牙媽信咪得

2月好忙 又要買gbfv 又要買p5r

因為我訂港版

有中文定點

有中文
但係我見港版仲未有得per order

係囉，又gbvs 又p5r
點解今年咁早新年
玩唔切呀

psn一月先有預購

新年要古戰

好彩無玩開
唔係食再多肝美健都補唔返

咁有中文真喺好啲喎

格game都要睇中文

RPG mode,好似係

rpg mode好似話有10個鐘而且新劇情

4把巴布同你換

P5r爛尾，買p5s可能仲好

唔想知p5r任何野
唔想知p5r任何野
唔想知p5r任何野

哇正喎

聽日送我100抽啦

買轉世玉送gbvs

依家井埋，聽日抽鼠啦

係聽日咩

係

damn

rpg mode都離唔開九宮格
目測 武器skin可以用返係對戰mode , 但應該要rbg mode先拎到

佢之前生放講話rpg mode既武器係for啲人玩格驚唔勁都通到關
但係生放既遊戲畫面睇落冇裝根本打唔贏

準備左兩井免費抽
準備白嫖

今日終於到我歐返次

屌你老母

企醬艾粒u

好似lag 下lag下咁

睇最新個啲pv戰鬥順左

唔中200抽井唔到路唔駛打古戰

格game咁既格數唔知點玩

買轉世玉送gbvs+5000石+skin

目測幀數正常

再歐也沒法抽回肥閪姐姐了

第一日就有啦

2月超隻返黎囉

我要超我老公

聽日係咪出晒鼠諾亞立花理香同炸蝦

是

癡撚線 大丁D光拳王咁勁既

正常人跟唔到的

由60%開始爆SEED搶M 癲到

你無睇過條片咩

有冇隊抄

搵到了
.gun

好似暗都有類似嘅野

見到暗佬我即踢

黎蛇

整左戰車
準備轉職做光方人

帶我打路

想請教下雙劍職武要做咩屬

咩屬都得

想哭了 依家先十天總

說話太多 農得太少

5妹也太易玩吧

暫時 風土光比較出位

SAME

珍

訓得

清下d LB啦

眼訓唔清住了

2d高rk到震

佢一路睇達哥一路打GBF

十天極

多謝，咁小妹試下整隻光先，但啲共鬥關無人入咁點算
順便問埋，整U武啲晶片係咪都係要搵人五個帶我一個就ok

呢個是咪想誘惑我入坑的既節奏

唔係

補左3pack上埋井 想問d意見
奶嘴/路/olb/神盾/濕/新貞 超邊隻好
濕 火冇羊仲用緊樹枝盤
olb同奶嘴 興趣不大
神盾 土差隻該隱
路同新貞 有d興趣 宜家用緊4劍桐狗盤

比d意見超咩好

做6刀天人

火唔可以冇濕

我宜家係諗緊濕定神盾好

火主神召終突左但得1刀

井牛刀

我偏向濕 刀可以慢慢儲

哇好勁

今朝中左100抽，而家呢個pool 抽左70
我而家自己有一井多啲（~330抽左右）
即係我補130抽抽左佢，剩200左右

我等下個pool 先抽定呢個pool 井左佢算
我暗無Zoe
有火水土風主神，但淨係玩緊水屬

同埋如果井 井咩好，定抽完先決定
火1刀
水2波
土2該隱
風光暗乜鳩都無

你得返4min ,下個pool 再算

井左濕了thanks

無時間喇 你想抽呢個pool都無

屌係喎唔記得左時差
咁轉頭新pool抽左佢

唔該晒咁多位

抽到一半轉pool就

2020年仲加da

大勝利

一禁抽10連死咗ser

20 抽中哂兩隻

pickup太垃圾 井唔落手

恩寵

立花唔係限

點會估係限

見咁正

呢個pool 到底做緊乜，早知直接抽左佢好過

隻鼠係咪比你班仆街抽哂

無資格上天井sosad

暗又爆擊，光又爆擊

悶唔悶d

多謝CY ..

其實本身見你話無光暗角想推薦你抽上個pool可能抽到路
再望咗望個時間

第一眼以為美遊嚟

買晒堆skin就中暑

結果都係要繼續拉埋露利亞，機械人上古戰仲有隻未諗
啱啱一百抽中左一隻pick up，一兩隻金月，其他大爆死

哈!
打大巴又多三萬傷!

2020新方向爆擊

慘

點跟

可以新高難就用到

哈!

六屬必殺, 之後到六屬爆擊

下轉到咩

吓 土呢

你唔好扑金月短住

幾時有200抽送 想換隻火

240.抽得d垃圾

想問下最後一日係咪送200抽

土先不屑用必殺

好似5號 但個pool 3號收皮

講得好

無扑 而家用緊丁槍已經覺得無位

根本冇位 笑4

d人話把丁大概＝一把ex
真係要放可以犠牲虛空1％上限換把短入去
但我就不了

次次回post都係晒野果個邊個黎

我都諗住整埋第5槍算數

虛空果度都直加3萬 仲要3鋼都係不了 等我超完粒石先算

同你團谷D人差唔多 可能係入面

呢個真
最近踢左個出谷

想超火再生solo屎忽

搖滾 鼠 六 奶咀 好似有得諗？

有

想問一吓4槍以上唔係用方陣版嘅路西法武器咩？

主手就用返普追擊
唔主手就方渾身

I see. Thank you!

基佬先自稱小妹
近排好多u巴放置狩獵場 自己搵下

井完之後好空虛...

有人哂？不過個po成日唔見左幾層樓

我曬

今晚 call 我

光方點組...

幾日6% pool 抽到低過3% pool仲要得d常註武金月

Sor鳩囉

我咪非洲人

非洲人金月都冇得中

唔曬先會比人踢
團長落order抽完要cap圖放上團谷

淨識曬又另計
有團友曬完就潛我就踢鳩佢

神父井左未
我帶左部後備電話返大陸stocktake
冇tg睇唔到個谷既對話

我地呢邊好鍾意睇人地中左乜野

225抽 1LM 想jump
唔井住

抽哂手上石同卷都係得190
Cybaba今日醒個必得/超得/派石得唔得

主手 黃龍拳
6路槍 1大公槍 上限短 路武
唔會好d?

我以為自稱小妹係呢度嘅習俗

成日靠井完先feel到有up

光方係咪突滿維拉斧好d?

刷貞技果隊先會咁玩

咁榮光劍計 5路1貞 定係6路比較實際
主手 路武
6個位
大丁槍 天司 EX

諾亞武有冇用

係 基佬專用

邊洗用

好似冇位落

中長期冇連隻豬會柒下柒下 貞槍本身又有進境夾主手屎忽好似7T已經叉爆 5路雙宙+3手大收益應該高過6路 6路都係得刷技果種極短期同大巴有用 同埋仲有塔羅武 六龍未出 我唔會再掂路槍住

入多兩把路槍唔好

6路都係打大巴吧 唔打應該係無必要

聽扶講就冇錯

我用兩把巴布同你換

6路渾身飽和度太高 感覺太伏 扑完打大巴又唔夠日本暗打 你要6渾身不如入把光大馬 大公槍差1%上限 普刃又一早溢哂

係咁岩今日抽爆埋第6把槍 諗緊鋼唔鋼貞槍

貞槍真香 我扑左
d 連返晒黎好爽

隻2換完衫好撚索牙 點換走

冇連好難搞 隻豬成日ON99咁SA疊唔起 有多餘鋼main光扑左都抵 有滿3姊妹唔main光我就覺得扑唔扑貞槍都冇乜所謂

上黎笑下扶他

方陣仔又贏

新召20000血 咩玩法？

今年所有新高難限血

sub效好勁

有無大佬知幾時有新年超得
想知幾時要課金
搵wiki淨係搵到更新卡池履歷無超得履歷

你睇今晚11點就知
上次聖誕個天司主神必聽呢到巴打講都係第一次咁出

之前睇巴哈新年超好似慣例黎但搵唔到時間
今年4月先入坑又無經驗

古戰 150黎幫刷技炸定腳踏實地跑最好
近排都好似冇咩地方入豬

自己打就腳踏實地，入團友場就炸完轉場閃人等佢自己打

腳踏實地full auto 150

睇你個團 你d團友on99既話你炸完都冇人幫你收 你d團友勁既雙排3排一人炸一set就收得

好耐冇玩 依家又想玩返
上次拎完魯魯修d人物就冇玩
依定有冇話咩角同召係必要？

有既話 你即刻抽返黎定買過帳定點

本身有帳都玩左排 不過太懶一隻十天都未有

我即刻抽返黎

抽未

冇撚曬嘅啲人

勁能到

抽返黎既武除左限武
其他係咪碎得？

睇技

新年有出過超得咩

睇錯左
2019年有

超得不嬲睇baba心情

前年新年冇，19 新年有

唔知會唔會開

邊個再敢講光=廢

光=勁

光同暗都係勁到癡能線

伊甸之後邊有廢過

咪屈 ho廢

淨係光方唔識打古戰已經夠慘

6%抽成3%

我2.5 啊屌你

Cybaba送左3000石

一隻限都唔中

無5槍唔知點打古戰

珍 5槍=古戰入場劵

牙企個光大馬盤去左邊

新手真係唔係好知玩緊咩
亂禁出晒技跟住auto係咪咁
Event就狂入人場刷野？

仲係度 等至潮至in既爆有利

あけおめ

低難度是旦打
刷野睇你自發快定奶街場快

有無話有咩難既關打咁
而家好似我亂開技再Auto跟住下場咁

終解雞雞堆雞唔知點解有種薩爾達feel

有關你一入場就比佢秒全隊

唔係好知玩緊咩

咪普通rpg咁
睇下劇情打下裝j下女

咁你可以孤睪住高寶先,起馬唔係9打都嬴

我諗我都係推住主線先而家推到60幾

另外想問下

有重複係咪食左佢？
同埋金月亮主要用途係咩

唔係
換鋼/黑卷

鋼同黑卷有咩用
咁重複左留住？ 定係用黎上限解放

鋼=任一把突武器
黑卷=任換1隻角/召

重覆留住

鋼用黎突破武器上限
黑卷用黎換野，詳情可以click入去睇有咩野可以換
重複既上黎呢到問，有d野要留複數
食左太浪費

明白

重複留住係可以同隊擺兩隻？
我有位既 可以留
算唔算係100個月=井一隻返黎咁既意思

同埋想問下應該換咩先岩

海鮮網老鼠得9分仲低過dio9.2

中左老鼠 但已經150抽
係咪應該井埋 但又諗唔到井咩

結果都係冇新年超得/必得

講完就有

屌我真係明燈黎

想問下呢啲超得買左係咪比10抽同一張交換券俾你換其中一樣野？

有超

超咩好

上年都係呢個時候開

想問下呢隻點打 打極都打唔入

咁少人掛黃龍 點玩GBF

捱t掛 不記得了

問多一個問題我火隊S S R得呢三隻我新年超得換邊隻好

2020年仲超唔超鹹魚好
定超土琴佬配雞玩樂器好

2020仲超唔超仇閃醬好

秒超呀扶

原來超得pack果十抽卷可以留住，係交換卷要10號前用
btw 保險問多句
係咪冇限定揀，碌咗幾次都唔見有

梗係冇啦 周年可能有

夠用了

好 唔該

仲差一隻先突滿

有冇掛暗老王既人願意加我

你係基佬

刷咗幾個帳幾日 但都係唔知邊個起手好
咁多位巴打可唔可以比啲意見
1.

2.

3.

4.

仲有個推咗啲進度嘅:

井老鼠好定新果隻光限好？
我見gamewith 老鼠唔係特別高分，相比其他十二神將

你咁講新果隻光都唔勁
唔想井神將月尾仲有菲利 kai 毛二力可以揀

另外神將初出唔勁入唔到隊都係慣例 係得狗先係夾硬同年buff到用得
井佢地都係買以後終解個潛力 你鐘意可以等佢終果年先井都得

Thanks師兄，咁我照井老鼠

3年後

隻game仲有無3年

唔明佢點解要堅持住一年一隻
姐係咁玩法要6年後先出齊12神將,然後再過多3年先終埋最後果隻
仲要有位比人入,覺得佢專登整弱隻神將留番D空間比佢地終解

1啦

有心玩就買ac

又要諗超乜野 屌
今日得1個10抽 好傷心

好貴 未入坑先跌1千

自開先有成就感

6年後跟住出12神將正太ver.又嚟多個loop

認同

1or3

出十二星座

一月一井

維演抽野特別好彩

咁要變身神父~~~
起機4牛刀

打屎忽點砌盤 把黃龍都想掉撚埋佢

待會solo嗎？

so不到

點樣先可以係香港做到日本PING

開加速

搬去日本

我唔係桐狗

希望CY BABA比間屋我住

桐狗d女俾狗屌

牙華真係好正

有冇人試過呢個情況 我而家個情況同佢一樣課唔到金

原來5槍讓單邊奇撚都夠打上限

單邊25防上限點跟

冇吧 佢下面都話要等24個鐘
急既話一係你唔課gc 轉web版用paypal／樂天課mbc

.GUN

見話15夠上限 應該25先要扶 不過我唔超扶都係超金月短 整左先算

同你條RANK一樣GUN唔到

把金月短真係蟹撚到仆街 傻鳩先整

點解2d咁高rk

低防應該都有d用 過埋個盤先算 見佢地又吹奏挪亞短

如果唔使做工具人解7既話走雙子入基佬羅好似仲好

你係癡線佬

係 但係9成時間都要做

帶禾打未 禾有入場劵

必爆佢地點吹我都唔會投資
何況係光 幾時缺過爆

土又唔解闇又唔解
光闇唔解 食光闇傷 點解要解

照顧其他蒙撚

你天人唔計

我都覺 兩把得91%仲要3槍雙宙 我屌多兩把槍唔好

就黎打光要57891011

入基佬羅當半個啊7用算

新人報到 想入坑

睇緊首抽帳

有咩角色必要 會令新手時期輕鬆d

一樓黎明有打到出黎

你PO的AC上來等大佬選拉
羊/狗/猴 神將有應該最好

我見到 濕婆同 土上司

想問除左呢兩隻

奇撚拳皇炸完就唔識打企左係度,定講緊魔戰奇撚

有呢3個
唔識揀

炸完咪下一場

法武主手
3槍
1斧1貞1金月短
1光琴

last兩格放 高寶弓/六道劍/虛空槍/U槍/丁槍好

個盤迫到都唔知放唔放神威劍

唔放 第一時間走佢

新手要睇得明大佬D名真係要D難度
研究左兩日應該要做D咩

打方陣

暗隊放晒暗爪
風係唔係放槍?

係唔係要打晒5隻屬先下一步

我都係新手 我首先打章節到24然後打普通級方陣 再繼續推到44章
然後打SS 拎巴武

然後再跟海鮮網配武 我而家開始打EX方陣
隊員升LV同職業LV 打金銀 好友召選風鈴茸
新手 職業先開黑劍

而家打到65定66
方陣好似都搞晒... 而家都係keep住主線緊

起手多數玩風,因為免費角同武多數都好撚勁
之後風剋土打土咁岩又係免費野2.0成形後叫做打得下
水因為水短廢多數人直上2.0跟風玩劍豪,練完風同土刷得琴黎正常都儲好井咁上下井得藍波
係最近多左個砌極都砌唔完既水杖隊
火一係咸魚雞腿樹枝,不過冇羊食得屎,一係課佢老尾牛刀,我就索性當火屬唔存在
如果你打足日課個個活動都肝爆
光同暗會係你整緊呢4屬既時間自然成形

好似係

直上120刷2.0方陣武係最好
1.0既召就100再打1.0hl連車

我諗緊打齊光暗風先
因為個帳好耐好似都有勁既光暗風角

咁樣岩唔岩

打side story 天空點解咁藍
打完去禮物箱拎素材返去換1把劍/短刀
頂走啲廢裝

Side story要打邊個？ 空蒼果個？
短刀我有D抽返黎 照用果D?
邊D叫廢裝

係
唔關把武器種類事
係呢個活動把劍/短刀最泛用 提升都幾大
是但整住1把ok 之後有得再入手

邊啲廢裝
你玩方陣基本上唔洗入個啲課金武換走佢就啱
特別係連攻刃技都冇個啲

同埋整埋天司武換走啲廢裝

明白 咁我下一步應該去天司武先

風銃黎

升100開C4 刷2.0

神父周街唱我

想問下各屬有咩可以改進 LV167瓶頸中

風屬果把槍? 我刷埋side story先
另外我想買個新年超得 有咩角要揀左先

100係指個人既lv?

由佢 佢本身都傻下傻下咁

上面個金剛棒

上邊可以考慮升到170 6個屬都整把路武先

白嫖一井返黎
1諾亞1鼠3彼列1拉卡姆
1濕召1軍神召1工口召1鴨仔召
金月冇數

日日10抽20抽咁 你老母

前邊咁多日全部唔過30抽
雙突入廿抽
今個pool一個海底撈月

井埋第2把諾亞返黎 有鋼有金再突兩把玩下

屌你唔會係中200抽下話

100猜贏+30猜贏+雙突入
依家第350抽了

槍還槍 銃還銃
超得好多角都岩洗 睇你要咩屬咋wo

167咁樣？
最基本咪打方2.0
整2階u
整路武

諾亞打路HL好好用 同孖妹比既話
PL又接到 驅散又快 又可以幫土佬解埋個oc

男清係要quote金鋼棒

好撚癡線

等你帶我躺路

主光5791011
帶我法桑

Solo依家可以57891011
諾亞計兩個debuff

打親都要做工具人 好似係

Quote金鋼棒blocked

帶我未

10t先解到oc wo 邊跑得切

入左貞槍真係好撚正 唔洗再睇佢係咁sa

我平時打 70正路第4.5T
如果唔洗等土佬跑奧我自己跑入去就應該夠10
同埋入50可以擋消buff
就算未夠10 入到去都仲可以裸跑兩三T 點都夠10

我平時70用左戰車2偷跑都仲係第3t

第1 開齊技 70cut a
第2直接a
第3 嘲a
第4 a
第5 a

隊友正常
第1 等我個盾a
第2等盾a
第3集體唔開盾賣猴

如果成場隊友都係咁撚快既 個oc留返比土佬解啦
有咩事都入土佬數
土佬仲要會食恐怖罰企等淨化

同埋我多數接完本體第一個滿豆
光天司驅散順便加防 下T 火再生
之後已經夠防直接a出去接近唔扣血

平時入50先第6第7T

光屬玩家對土撚真係好唔友善

禾都係

對住你依d仆街點解要友善

我好人非仆街

琴日換左把黃撚走快到我都有d唔慣

用左路武主手好耐 把黃龍槍 食一個位打路又冇乜用

之前冇野入又未有貞槍 佢又有個獨立必殺 直接打奧都幾好用

又唔解7 解8又要等佢儲奧
明明唔洗解7 唔洗開場炸奧
自己炸撚左個奧出去搶分
我打得快入左50 隻8號都未回好奧解試練
就入跑最快個個數 on99

回得切但要食蘋果

係咪全世界光能都用維拉跑黑翼落50

試過隻土拍晒心口解oc，跑左3，4t就話隻8死左

唔係歧視土佬 係普遍街場土佬都係咁

我要轉行玩最潮既光暴擊隊了

禾唔入無野入

2020邊個仲用緊維拉

我都有個光拳爆擊盤

丁槍

入左

係wo你1維奶

街場 5諾亞戰車 係好跑好多
同孖妹比較既話

不打街場啦屌 又要同班垃圾光方爭位 用其他屬個光垃圾又地獄難度 攞黎搞

返工冇野做 又刷唔到lv又打唔到金
咪搵街場路玩
返正都係兩豆

依家街場魔境咁 成班垃圾光方開場等人carry 其他屬又有一半柒下柒下 真心不了

比垃圾光方搶位打其他屬都還好
我係低rank 直接比人踢

Agger
用維拉又要開盾用丁又要睇有冇毛真係不了

我也是光撚

我是敢達

我就是鋼達

風光主神盤投資邊個好

Why not

風

風
問得依句都唔夠錢/鋼/金玩光
因為我都係咁

18鋼 成副身家都拎到出黎既
風多D基底 可以自食下
光就真係得4槍2斧 N把IO杖

18鋼岩岩好夠風咋
而家個盤擺左好耐
一出新野又要換了

冇5-6路槍 1貞槍 點見人
仲未計2維斧 2銃zoe 2諾亞短 金月傻鳩短

突得個3把路槍既話 唔上唔落不如拎隻宙玩大馬玩光劍

3槍2短屌打6槍人

光真係好on9 依家開上限開到打垃圾都要5路 d角又垃撚圾

咁真係得一條路
我想玩火嫁
抽極都無個主召
慘

真

有得揀邊個想玩風

好 我po d角出黎睇下有無提議

宜家最強solo屬

求大大幫揀

新手入坑

我想玩

上面啲召麻麻地

我

毒撚屬

有兩款濕婆

係唔係都必需？

因為我tick晒兩款濕婆+土天司

無乜靚野揀

依家濕召都冇以前咁有用 我都好耐冇射過自己果隻

咁我main 普通濕婆 + 土天司？

尤達聽巴哈話新手必備。right?

而家新手推介應該又返左去泳佐搭仇閃角 加一大堆神石

唔知 唔識依d野 應該要泳佐好過

上面有雞超有肥宅不過堆土角

真係唔知點揀 隻隻都有用 對住黎執又搵到下世都唔會有人賣

而家叫人玩土即係推人去死
一堆節日限無點追

乜都有果d半畢業又貴到飛起加唔知幾時會ban

真係搵建議最基本搵個多神將+泳佐+幾粒神石

雞終解就會殺晒堆節日限
應該係

殺咪殺kai 依家8都比人踢

殺唔晒吧 係睇下要普攻果2隻定奧技果1隻
泳盾又幾時都有位

神石即係咩

話說今日終於中限 忍唔住笑

無雞 唔好殺住

有冇人幫下眼睇睇新年超得超邊隻好

又曬命

雞又無魔女又冇塔又冇你點專土

屌你老企
我有萬聖乜夕同聖誕姐姐

你性慾超啦

Ok 雞奧技傷流 殺晒你2隻平A

會盡快抽到.....

好強

呀企先強
想篤了

2d帶我屎忽未

你想超咩屬

篤

可以收返埋

無200ssr 都感應該收返埋

想知

諗緊風/土/光/火屬
但見人話火屬難玩我諗可能風/土先
新年果個好似唔見有限定超
黎緊儲夠300就井隻新既貞返黎 好撚正牙

限定超等多兩個月

想問下整埋大公劍可唔可以縮到4-5鍵
弓差屬晶就突到 定係超埋光銀姐

咁而家新年果個係唔係無咩角要補唔洗特登超

咩都有

得我咩都要用井補

me too 井完kai發覺自己冇AK

係？我開左咁耐真係得個抽字
打完幾隻暗爪就擺到而家

冇kai

我都要

新手咩都唔識

有無group帶我老屎忽

半新手想搵同聲同氣既A躺團
個account 開左好耐，都有d底蘊 比土MAO性慾起動，好多野慢慢學緊，會開始努力玩
求大佬carry

要開上限局住5，6把槍+大公槍
5，6把槍 唯一選擇既係5路1貞
走兩槍入2諾亞短
又係食渾身 仲要90%爆
上限得個4%
結果同大馬拳盤一樣咁撚廢
隨時光劍佬仲勁

新手跟機搵團入，
有啲想換團

-3

你好

，

同埋光冇角色有會心
都唔知爆黎做乜9

有冇掛暗老王既人願意加我
暫時仲係掛緊大巴,有金剛晶就會突埋隻老王佢
17638843

係主神唔係老王

見人計4+2係大力過6路 但係冇得跨屬真係唔知做乜9 又冇得花式刷技

你岩

打木人好似光大馬都勁過5路槍
出到黎隻野高防少少都成舊屎咁

梳lo 唔quote佢又唔知

Quote完細咁多都扑

又笑我大馬盤

跟 玩左咁耐B團 喺時候要進步

打到每日3333咪搵個a團打下

入2姐啦

綁死雙宙斯點玩拎去打路咩
跑大巴又單邊奇撚
跑大丁又單邊奇撚

基本上有心玩乜野超得都要超

唔洗出cos?

要生活

有頭髮邊個想玩大馬

黎緊即刻出隻會心限

情人節カリオ

大公
佐伊/丁

老王
主神/神召/普刃召

call me follow wong

有無奇撚大巴光教學

叫開大丁

我都係大丁

我都叫開大丁

依家玩單邊濕單邊呀扶

望到nga個4槍2短盤
佢地係有咩障礙a得48萬
我6路槍
第1T直接a單邊宙奇撚都打依個數

乘唔大都有得玩

啱玩就老老實實買個ac
好嘅起手打後慳返d好多次超得嘅錢

我都唔係好知點玩 我又唔打金

最後買左呢個

好深奧 有排研究

自己執個combo出黎
正路炸個T係
開卜 追傷開齊 貞斬 偷打 A
奇撚/光個張召 貞斬 偷打 A
濕婆大概都差唔多combo

睇落都唔差

Short jor

我都想要 抽不撚到

KMR送一井比我三張

我個情況係，全團30個人得返2-3個人打，團長又潛左水，我唔係每個屬都做到每日3333，其實A/B 我無咩所謂，我只係想其他人唔好咁咸魚

搵個淨係要求每日低標A啦

風新手想跟大隊玩爆擊
要點組

5堅守弓 青龍槍 賭場銃

點搞

新post lm先

我未整職武

5堅守咁我咪唔會死

風daddy可以帶我打牙法了

你係屬x黃龍定點
光方黃龍唔上慘霧得千一萬

太大力炒車了

比歐洲人曬到眼都盲

方黃
路武3階

想問下打完點解天空藍係要換咩

要上巴哈搵台仔團？定要去邊度睇
呢度全部勁到飛天我跟唔到

我得160點整3階法
我都係FA刷夠箱算

有個位換紫巴武

每日3333萬加個排10萬打唔打到

打唔到

要禁多啲制

我都打唔到
要出cos

我要生活

唔係好見... 一樣係返呢個Side story入面？

打完隻巴哈未

果個係男人天使黎

哦好似未打完個Story 唔好意思

眼殘sorry...

啲太太老公黎

我係男人都覺得正
而家個新召石仲型 好想比佢抱住黎屌

@法

可以去搵劇情中翻黎睇
天藍1-3 可以整套劇場版

組腸原來都有玩
冇暗老王唔敢加

Let me feel the power

屌打錯，主神先岩

沒有鼠的第3天，陰

刷埋就睇 啊啊啊啊好撚正

聽日就井佢老鼠

而家搞基可以幾p
想玩人型蜈蚣

再多d

Clear埋都唔見有

聽日一齊中暑

搞姬我就知

個井有毒，一隻限都未中過

中晒男人唔中女

唔計自選果隻
井完得2new

比我最後十抽中鼠，咁井可以揀其他野

屌你5百幾角有new仲想點

開隻垃卡姆比佢等佢贏庄100蚊

係唔係要打埋失樂園先有紫巴武

屌你篤灰狗

#metoo

打少咗呢4粒野係咪無得救
本身諗住無用，依家加入左最潮既哈帝斯想入高難先發現仆街鳥

等伏刻

打龍之試練 打完會出咗舊野 去換野嗰到就會有得換

撐牙四抵啦

有排

岩啊，好人好姐居然撐四葉
反正最後贏既係五月

個個都g

你唔講我唔講邊個知牙

仲有單眼佬知

Who單眼佬

今日井完，兩new

330 抽 2.12%

On99

打完佢好似無巴打講果件紫巴武

唔好意思咁多問題

Clear哂所有關？個天空咁撚藍既Side story另外有個位換

有喇 見到
原來我無拎到粒石
Sorry... 自膠
想問應該換邊件
我玩開暗風光隊

cybaba 比多40 抽我，即刻井多次

多咗咁多人

每次最旺年尾，周年，暑假

Dwfs

歐根

冇升黃龍拳唔夠料5突

dwcb

你都係仆街蒞

我今次非到仆街

唔好咁

呢年上親井，都冇好野咁滯

曬過都係仆街

招大量泰坦好友 有意留低number

想要暗主神fd

Hi

你俾三甩精我就有

想加fd了.....

Id都冇係咪要上ff見我隻拉拉先肯畀

17638843

Added

爭住奶

夠未

井夠未 個pool最重要果粒冇得井很心痛

等求其一次baba大發慈悲俾井

你撐瘋太狼

我屌鳩瘋狗就有

紫巴睇種族
最多人用都係長短銃

得你想屌

跟住就輪到你

有無老屎忽dis

記得你個dis本身開黎打屎忽
但變左得老屎忽圍爐

我又要入屎忽

你想入邊個屎忽

我曬我中暑是不是會被屑

被屌

曬乜撚
食屎啦

牙法下次出黎屌你

摸佢屎忽

白色係精
綠色果啲係屎汁

你哋粒水波

求幫揀

嘩咁耐先彈出黎 sor

好 唔該巴打

刷完天空藍係唔係刷失樂園

有冇角色推介 暫時睇岩 Europa Therese Jeanne d'Arc (Alexiel)
同埋唔同version 夏日洗唔洗再抽

信用卡

好

Alex要

原來我依家淨係炸魚都食得曬UN D經

我食唔曬

我食炸雞

Thank you

其實光主神打路係用宙宙定宙路
用宙路條血線好危

宙宙合埋眼前行
宙路要望下隊友個盾幾時開

不要扣我盾

2D唔開盾

黎蛇成日偷跑

帶我

其實我覺得我隊野好撚打得,係差實戰經驗
帶我法桑.jpg

勁

岩岩打埋失樂園 想問有咩要換/跟住要打

快的趁仲有經驗值加成升到120 RANK

想超是但一隻屬 超邊個好D

打咩關最快

金銀輝探 罐頭人

你講新手超定而家個普池超先?
你可以超咩 俾大佬看

好 咁我刷住金銀先

而家新年果個
新手果個未超 而家等緊佢彈返出黎

佢好多頁 照cap?
會變棒

普池超唔洗俾圖

等埋200連先啦，定你想預先井仇閃

我前幾日200左 係咪最後一日都會有200
仲要冇留石井唔到...

yes，都會有，普池唔井都唔太大損失，當然我suggest課少少補埋佢

CYBABAAAAA

我都想補一兩隻 但唔係太知補邊隻好...
角得上面圖果D...

其實大概要幾多貢

帶埋禾

光隊等整多隻2姐就夠PLAY
土我諗唔到超邊隻係你可以長用
依家土前排基本上都係限角/整番黎既角色

新年果個好似唔見有得超

你講咩

光屬 2姐

免費角 打古戰整
基本上長期陪住我啲窮撚

哦哦~ 新年池無咩好超 咁我繼續升lv先
祝巴打今晚再多200抽

召石都可以諗下
魚 提豐 火再生 猩猩 費雷 都好多人超緊
有某啲角其實可以超定先 不過唔知你進度點 因為比較後期先顯身價
可以爬文CC

我都唔識講我進度...
但召石都可以超可能超 提豐 / 費雷
中意暗光風屬多D

原來我有提豐

想認真長玩一定要玩哂六屬 你唔打古戰會比人落差好多野
有該屬普刃召咪可以考慮下MAIN邊屬
不過隻GAME都有META 有啲屬都鳩鳩地
基本齊哂全屬方陣先

入屎坑 -> 升100 -> 方2.0 / 天司 / C4 -> U巴 -> 老屎忽
攻略進度大概係咁
中間夾集打古戰 打活動 整十天 打塔羅 整賢者
對新手黎講係真人體力GAME

普刃召係唔係呢隻

暗屬呢隻我有
但唔係好知有咩用 google完係玩普攻流?

save低先

係依類

我跟住上面做住先

普攻流 奧義流 都係睇角睇盤
隻GAME有天花板 玩到後期就係搵野破個上限
你打得多過人地既 MVP咪你

隻驚太多野講唔哂咁多
長期要搵野睇

真係好多 2年前就係咁所以擺左係度

升左粒幾兩粒鐘升得64->68

你都係踢共鬥算
打金銀你打得慢

好 而家去
要由easy開始打

食膽力拎YODA大C掃

冇YODA
是咪應該超佢

可以既 超完即用

岩岩禁先見到佢比錢要用日本YAHOO帳?

我課用web版用日本樂天比
識人用web版Paypal
AN就好似直接GOOGLE PLAY比到

web版paypal done
超yoda lu

研究左陣都唔係好知點樣合成胆力の薬
同埋點樣只係比YODA一隻用

唔爬文住 就嘔
唔係好明

抽埋訓

抽到新個火女同暗屬男+3個金月

共鬥開場 第3個位有得揀開場食水
膽力係全隊食

屌你老母 抽井 中 8/300 隻SSR
仲衰過3%

好彩你講講 見到了
但換D料係咪又要farm

屌 好似唔應該叫你超左野先
過兩日中番實比你屌

同埋我隻YODA 啪完料升到上70好細力
係咪要配返水屬武召石比佢?

第1次姐 跟住都係無限LOOP

被動3層 開奧追傷 100萬wo

點樣被動3層法

又超唔到限 算啦

入場咪有
開3技又回番
每3t定4t又回番

係唔係要一入場開技先會用到3層
我見我A完儲氣無左2層

咁我一開場果下食 個胆力會幾時完

你見我乜技都未禁 都3層緊
你場共鬥1個鐘咪1個鐘

訓先 聽日再研究唔該晒巴打

你呃啦

請尊重，謝謝！
我果300抽得2.66666%

我呃自己有3.5%實際冇

90抽單抽全藍

仲有120抽就井到 井唔井埋佢...

鼠妹係唔係唔多勁

可以唔用 但唔可以冇

此話何解 另外月尾係唔係有雞

呢幾日都係抽到2%
今日30x2紅綠毛再補70抽井，150下中左13虹

多數有
老鼠慢慢黎都得

我最潮光爆俠

男團腸教我玩gbf未

肯返蒞未

下次都係唔好一開pool 就無腦抽

非就非 幾時抽都係咁

非洲注定我一人

返去瞓

有冇人知今日轉咩池？

有冇人知下期6合彩開咩number

我可能知

整左未

3% pool

兩短暫時斬木人 傷害係高好多
實際就要搵下野試

屌打u

我6槍2短你點同我鬥

一樣上限

咪即係走兩把槍入左隻2咁

打星本都升咁慢咩
定你冇開水滴

禾宙宙都得3萬血

即係4路槍兩短 打古戰150
6路槍打古戰以外🤔？

what is a god

3槍兩短多1格放其他裝,羅牙短又然

真係整

最簡單直接問題
咁個盤應該點擺
拳皇 6路槍 單邊宙走唔甩

打古戰150 假設rambo/榮光劍 點擺盤
Up得出既武都有 任講

早幾日先話井短不如井槍，呢度班人真係好難gun

6把槍仲井乜9

係掛 但係佢唔夠100我唔會整 一陣貞斬果rd冇爆咪又係on9

天司
6路2短
完!

到底多過3把係咩感覺

3把路我兩年前都覺得廢

3把仲廢過傻鳩大馬

試左 150高防得濟會唔會r痕
新手唔識野

今年兩次綠毛mode再入紅毛mode 都係10抽收皮，而且個 咁多個pool 加埋 SSR rate 無3%

我想問呢個pool 如果要井，井暗菲利定係最潮嘅ノア好 得卡姐同IO 未有

同埋超的話，如果要打今次古戰，應該要超光貞定女僕，我上YouTube 睇見啲人好似入女僕/光貞比較多
同場有矮仔/銀/菲利同三姐妹，我都拿唔定主意

用得貞斬又好似用返拳皇單邊宙最實際

唔用貞斬冇輸出 玩f5隊用維拉斧好過 古戰隻野彈出黎咁慢

俾我就正常砌入隻2入必殺好過整兩把短

傻鳩大馬肝到仆街都未突滿一拳

真係傻鳩短
到最後都係用返貞斬拳皇

挪亞隻人好過菲莉 菲莉把武好過挪亞 打牛超蘿蔔米

無論係自己開定入人地場
暗高寶都係無跌過野
連把斧頭都係換番黎

多謝，我有蘿蔔了所以應該唔使再超多野，可以考慮其他？

唔洗 雙劍2洛依修/老泥蘿蔔米夠打

依家3 莉夏短 +bba 短好定4 莉夏短好

221wo 邊有位入咁多短

有冇手足可以比武器盤參考下

多謝，我做下功課先

221天c ex 法 青龍 u咁上下

新手想入坑 有咩可以指教下

你會唔會入返line

你開個for古戰架啦 咁多無謂人係入面唔知做乜

不過都freerun 我都係fa入唔入都罷就

193rk個哥哥仔而家幾多

我黎 仲係193

cls
公會入面有條友今次轉盤同一個人中左2次200
一次普池,一次神將池
仲未計聽日既保底200

呢樣野我講左半年都冇人理我

睇召石先 然后限角 去8591睇下

6井冇召 慘

師兄佢中過200就無保底 唔駛咁擔心
除非佢歐到再中200

無論前面中左幾多次200
最尾果日都一定係200啵

係,今年改左

單係百六中二百抽已經贏晒我地呢d保底普池200既人

等睇聽日金月武pool

傻仔

隊光就黎普攻100萬 幾顛

又+ 第4隻300了

我已經拆撚晒返出黎入返武器盤

我古戰先拆 拆盤太撚煩

12月個月中同月尾個ssr機率真係好低

新手宜家主玩緊暗，見有超得想加強戰力
風隊都開始練緊，諗緊超暗定係風角好，想問下大家意見

暗諗住超仇閃妹 or 奶刀(想J)，風既有冇邊隻角啱我宜家隊用？

多謝cy baba

又多200 加蛋

想J就去超

想打j

原來有d咁既野

係 牙貞把槍

我之前仲以為主手效黎 不過守大有乜9用

做左傻鳩 多血到

又真香

唔香 同我用虛槍一樣上限 笑jer

笑了

我整完我都係繼續6槍拳王
我都笑左

勁,咁多鋼

點解要用鋼

仲要低好多攻 爸爸真撚狗

勁好多金

自食吧

勁好多錢

好多金錢

今日中二百抽，本身已經300抽井咗老鼠
應該繼續抽定等今日轉池，有啲尷尬依個位

聽日係咪送200抽？

一陣嗰個垃圾pool喎

整多1井啦

知唔知有得井咩？係咪應該留一百抽井下個pool
新手唔識點揀

而家6%有限 一陣3%冇限
傻閪都識揀啦

冇石啦，之前儲落嘅石all in 唒老鼠
井咗先中二百抽，非洲開冇諗過
下次忍手唔好咁快換

井多次

岩阿 200#補多100抽#埋

有冇人超左莉莉

好想瘋狂中我超左果隻

55

梗係抽而家

人在日本想問有咩gbf figure有得賣？

又基佬響

如果中左鼠 free抽繼續抽依家定等轉pool好

係換得既人入面有咩未有先 老死都抽撚曬佢
依個pool最重要都係果粒召超絕up吧 仲要冇得井

轉pool冇野好抽
要抽就等到下次6%

一定係依加抽

但free抽唔抽就無即係點都抽左佢先

一撚定係依加抽冇錢補井都係

已抽中左pickup金髮女女 正

幫你

gbf好少figure
上個月去睇radio會館個gbf corner無埋
想買周邊都搵唔到

200幾抽就用錢井埋佢啦
轉pool清0

Mo錢

賣屎忽賣器官乜都好
井埋佢

屎忽收幾錢次

Moon

過埋聽日個po又會靜返

冇
gbf對上出過隻泳維拉gsc出都麻麻地,再上一隻奶刀壽屋出麻麻地價錢幾貴
好似早期個陣出過偶像姬塔 豆釘應該都係壽屋出

再早期啲神巴時代有出過D天,龍媽個啲
我覺得都幾樣衰下

黎緊bandai出zeta同牙貝都麻麻地
gbf冇咩高汁膠

水滴係咩黎

軌跡の雫

Google 完 而家再刷

共鬥開黎冇用
但打星本開就好快

想升rk 193左半年

現場睇完bear zeta好唔掂

唔睇樣好掂

就係衰個樣嘛

好似老翻咁

梳